[英雄聯盟] S8賽事討論區 #250

SKT 想入Playoff 要2-0 晒GRF KZ
所以基本上嚟緊輸一場就冇playoff
（已經輸咗 冇playoff打)

想入regional 就要睇
(1) HLE 入唔入到playoff 再打低第四名 （即係bo3 贏GRF/ KT/ KZ/ GEN G)
HLE Summer playoff 冇第四
SKT 就入regional

(2) GRF playoff 只得第四 (20分)
SKT 已有30分
所以入到regional

可唔可以置頂

其實CloudTemplar都話唔係KZ廢，係LCK再冇實力壟斷

講真打到S8如果仲係一個賽區有壓倒勝優勢咁就食得屎啦

MSI 輸俾RNG 都算
RR 真係

kz我當WC係隻JG第一次打比安掌門壓制同埋移輸冠軍
MSI係打下路meta(KZ係除左下路核心之外咩都拎得出既隊)
但RR 打交META竟然會輸比RW

停啦好嗎,都唔係講緊FAKER有冇問題, 我同你都有共識係FAKER有問題
你論討D唔關既內容,試圖覆蓋真正討論點,再等人煩厭,當自己一開頭錯誤概念得到支持

RR 真係輸得太過份

Faker個光環不嬲大

其他中路被人gank死
一早比人話係意識唔好 話佢膠 廢

但SKT就係懶鳩blank

我打錯sorry
係GRF playoff 只得第五 （20分）

唔係唔輸得
而係俾人屌打咁輸

加埋條臭嘴上路真係

第五唔係WILDCARD咩

如果唔係Khan成日寸柒柒就冇事

topic又無左lol

感動既係泰仔贏線

仲要8.15 buff 緊ad , 如果keep 住落去又係ad 版本既話 , 廢老下路應該又要出醜

要GRF 第五
要佢regular 第四，再輸俾第五

因為佢已經肯定有頭四

好期待cuvee 再打khan 一次臉

有問題即係實力不足即係雷 我唔明有咩好講

sorry 照copy上一個post

AFs既話 打SKT果3場 Kuro個態好返好多 對佢地仲有希望

場場嬴cs都冇撚用架啦佢 嬴埋嬴埋一下自爆

會影響實力嗎

但牙bang輸wor

on9 下個PO 標題唔該加翻LOL

輸都冇咁柒

有問題=雷lo 係你刻意將兩個概念分割雷係因為一個人實力不足而導致整體隊伍出現失誤而輸
有問題係因為一人出現失誤而導致整體隊伍出現失誤而輸

2點都唔識分,仲話人刻意分割論點

上一個POST回左依點,你又刻意忽略依點,要人再回多次, 可唔可以睇下人講左咩先

期望問題

khan 嗰表情永世難忘

依靠SKT 拉GRF KZ 真係難過登天
嘥鳩氣

SKT季尾都係得返2個方法姐 一係換上野搵新人夾FAKER 一係賣FAKER走
斷估都唔會迫FAKER退休掛

Khan.gif

22歲 退休

22歲（廢青）

skt

抵啦
垃圾blank

thal發力了

Faker招牌點賣得
不過都好懷疑skt咁既眼光仲可以搵到咩人

今場爆得咁快

咁樣call龍= d call好左

了解了解

牙泰

爆晒上中野，skt

上野連洞

上野想點？

真係好廢

連huni peanut 都放 仲有咩期望

SKT FANS唔好FF咁多啦 等出年算啦

比著Faker 咁死
又可以懶blank了

我真係唔識分 出現失誤咪即係實力不足

應該叫敢打左
敢做call , 但真係有d 賭博成份

牙Thal差d

法國faker好慘
當年blank成個傻仔咁場場送俾人屌
faker仲咁信佢 場場俾佢start 又教佢野
依家blank連埋其他人逼走faker

有faker 果陣
Blank都係好敢食龍

0/3/3 唔準話blank 唔做野

當時我覺得嚟兩個走對佢地係好事
但冇嚟過之後果兩個可以廢成咁

反唔落小花了 呢隻波女好撚屎WOR

搵唔到人夾FAKER 跟住又唔出得佢 同禁固有咩分別
如果佢真係想走SKT應該留佢唔住啦

p仔mvp

Thai呢條廢柴次次一有少少優勢就會當自己可以1v9

我們不要FAKER了

隻ad

上野死左5次啦屌

viper 係咪串得濟

出現失誤可以係實力不足, 人同人之間思想之間既不一致性

不一致性又可以分為本身水平相同但諗既層同唔同,或者實力有差,

如果係實力有差之下又係指緊實力較高既人咪唔係雷囉

講到咁出面唔會唔識分呀?

SKT 冇playoff 打 都幫幫KT GENG 拉GRF落水

pirean 5/0/0

Blank果2個頭換咗3個頭比中路

點解你咁憎GRF

搖錢樹 有faker賣個直播合約都賺幾多錢

牙BLANK反唔落WO..(都叫有做野)
牙泰

自信pick傑西

FAKER如果開聲想打比賽 SKT迫到佢退休去做直播咩

一個5助攻 一個雙0

g持skt bench廢老faker
咪撚俾佢出啊

頭就拎哂 睇下尾段做唔做到野 做唔到野就等GG

因為我支持KT GENG sor

Skt還債未

都話職業選手經過咁多訓練 咁都可以不一致 咁咪即係廢囉

睇下牙Thai又可以點樣花式跳掣先

skt唔好贏

最好就SKT 贏埋KZ

見你留幾個言想GRF落黎以為你好憎佢

GRF點樣先會令到自己無REGIONAL打?

花式飛入去1v5然後0.1秒死

想睇呀crown再用press R英贏冠軍

咁要睇合約啦 skt就應該唔會放佢 佢離唔離得開skt我都唔知

因為要KT 自己贏 係唔可靠

我啲yasuo friend都係咁 單衝完送頭 就話我跟唔到

稍後我們就會在官博公佈，請大家多多期待[憧憬][憧憬]

敝社收到可信消息：今天下午稍晚，LMS賽區《英雄聯盟》戰隊@JTeam 將發表重要教練組
人員加盟消息，結合其夏季賽的戰績和可能人選，此消息的範圍值得期待。各位可待官宣
。
JTEAM 終於知教練係廢 要搵人黎 唔通係風哥

唔可以比KT打regional

等睇playoff 輸咗
去打regional 之後又俾GenG 3-0

佢養病WO

blank

1st seed GRF
2nd seed KZ
3rd seed GENG

我諗黎黎去去都係果幾個姐 lms教練人選

仲有邊個做教練 唔通叫得到貝克出山

最慘仲有上面啲自以為好叻嘅癲狗咬住faker

BLANK打得好左

可唔可以係 GRF KT GENG

熟悉既牙blank

識R下助攻係好左

呢個係對kt最大嘅祝福

百屌sky成材

grf無啦啦放哂2座2塔

skt 今場沒得輸啦

SKT越嚟越有CLG嘅false hope feel

咁未必係BLANK迫走既 你地咁快一口咬定FAKER係比人迫走
今年上野換人都試左好多次啦 SKT真係冇方法先要換中路姐

大陸圖都用

SKT 加油
睇Pirean 頭

啱啱做乜寧願ban法落士都唔ban Ez??

紅字為笑點

嗯, ,原來真係要講到白你先明白每句之間既含意

一個人諗到可以做到勁既野,但隊友跟唔上, 果個人知道對住廢隊D CALL改弱就可以配合到,但打強隊咁既CALL係註定FAIL, 所以唔就隊友, 咁所以就係果個人廢

再者,職業選手訓練多係個人訓練,即係solo queue多, 團練都有,但團練每個陣容同面對既陣容係唔會練到晒, 再加上就算相同組合,面對對面唔同GAME PLAN ,就算出裝一樣都要有唔同CALL
仲有好多因素令到訓練完都唔會可以練到出所有應對組合,最終要靠都係個人選手臨場既決定
所以經過多訓練係會有不一致, 但唔係因為果個人廢,而係大家諗野唔同

之後就LOOP番我上一個回覆, 我相信你唔會話blank thal 實力係勁過faker掛, 如果係, 咁就要討論佢地實力,再從而判定邊個係勁,邊個係廢而跟唔上啦,

呀,唔記得講,一開頭討論係咪雷,你又轉移去「問題」,依家又轉移到廢, 3者係唔同嫁

thal

Thal 仔係ho ball 嘅

that

blank個R

泰仔同faker應該好老友

笑到我肚痛

Blank

一見thal pick 杰西都知咩料

呀blank好波

用黎走佬有問題?

牙泰+牙BLANK

屌你老母BLANK

之前打得好就比人話迫走FAKER 而家送就同FAKER老友

BLANK
SWORD

上死3次 野死5次

希望大家唔好再屈上野迫走FAKER 明明都係一樣咁廢

合共9次

上野連動

上路個死數追得jg好緊

thal打得差既時間多咁多

上野combined 0/8/6
中下combined 6/1/6

上野連洞帶領GRF取得勝利

不如估吓Thal 定Blank 完場死得多d

E加睇緊賽馬咩

Thal @ 2.5
Blank @ 1.5

skt真係廢到笑

bang ult

thal死多2次應該g得
我估blank

VIPER勁到

下個咪迫走bang囉

Viper Kaisa 真係好撚勁

仲要重擊食小龍

bang個r

出手咁撚低去死啦

依家係咪輸埋就playoff玩完?

???

已經玩完

輸唔輸都無

球女

巴龍嗰陣都有smite

Viper

玩完好耐啦 問

最衰都FAKER啦 搞到上野廢到咁

問下洗死 你老母俾狗屌

SKT咁樣藍神海燈都救唔到啦

賠率更新
Thal @ 2.1
Blank @ 1.8

唉

而家除非P仔大五個啦
唔係都應該凍過水

Thal 真係追blank追得好貼

輸左咁多場都係輸VIPER KAISA仲敢放

職業選手訓練多係個人訓練 鳩噏都要有個譜 重點係依家成個隊伍淨係同faker出現唔協調 如果係faker實力高到要改都改唔到 咁實力都幾高下

呢條撚頭剩係識執頭 俾廿個佢都冇用啦

上個post已經講緊啦 版版都有人問

好緊張

點解泰仔唔推埋？明知baron冇機

啱啱翻睇左 , 食完先啱啱回好

你老母臭閪你會追哂依度全部討論POST?
你唔鍾意答咪咪撚答囉 戇鳩

用埋哂d NA talent

3 tp

已經置頂都唔撚睇
伸手黨仲咁撚惡
笑死人

版頭都有啦 真係冇人睇第一頁

屌佢老母係咪弱智 死硬都唔拆埋佢

賠率更新
Thal @ 1.9
Blank @ 2.0

thai唔拎埋先死,,

好好招待thal

3tp

牙THAL呢條垃圾唔配做職業選手

睇你老母咩睇

希望d faker hater 出黎再發表下偉論

Thal 同blank

AFK?
交閃唔好咩

bye skt

笑撚死人
「玩完好耐啦 問」對你d 伸手黨已經好有禮貌
仲屌返人轉頭 笑死

置頂都唔睇就抵比人屌啦

faker問題呀可

Thal反超Blank

泰哥贏左

而家發現soaz真係唔算好差

收皮la skt

Skt

執柒左佢啦

THAL完場前絕殺BLANK

肥到條頸

好波

科加斯個反甲反死左bang

Thal最後5秒反cup

咁樣叫伸手黨?你爬撚哂250個POST呀?

還我faker

係呀
你隊SKT 冇得打 PLAYOFF
得未呀

That

1. 改唔到同唔想改係2個問題, 原因已經講左,唔重覆; 而唔改係等於佢有問題,但唔係等於佢廢同雷, 唔該分清楚

2. 職業選手訓練多既係講緊 "more than or equal". 職業選手有規定每日要至少打某個特定場數單排, 而依個數我唔知SKT幾多,但FAKER 至少一星期都有一半係打緊SOLO QUEUE, 你可以自己refer to

2:0， skt做到了

咁反cup

扣馬

蘇牙屎屎極都有幾個靚play

一早都話FAKER問題架啦 害到啲隊友無哂心機打

而家啲新會員真係 child登真係child登

傻閪 記住爬哂250個POST呀 一陣我就黎問你問題

SKT三連霸冇死角

杰西到底有咩用

狂送

見唔見撚到第一頁呀on9
柒咗仲唔撚潛水

衰極都識極限走佬
唔食兵，唔死。

唔答會唔會罰留堂架

通常係得00後先會話新會員舊會員依D傻閪野

咪搞事啦 有置頂 一入黎就睇到都仲要駁

jayce仲少dmg過隻gragas

太勁 搞到D隊友唔識打機
成日諗住有人CARRY

佢係邊

垃圾skt

全組吧

係咪呀 250個POST呀

D ON9仔自己唔睇比人串就屌人老母, 可能本身自己冇老母

終極大毒瘤huni同peanut

要抄番個答案100次

開你對屎眼睇清楚第一頁啦柒頭

係咪下場2:0埋kz 入playoff

Skt入唔到世界賽？

岩呀,置頂都唔睇

又係D 非黑即白既人, 自己唔睇比人鬧死都要屌番人,唔肯認番句錯

利申: 希望SKT冇PLAYOFF

唔想改? ok 即係faker唔想上場 FAKER 至少一星期都有一半係打緊SOLO QUEUE 係因為佢唔需要去訓練賽

乜撚野叫開我對屎眼呀?你有一對屎眼呀? 同埋開係動詞呀?
00後字都未撚識打唔好學人上網啦 柒頭

追POST啦 一陣又比人屌架啦

睇咗第一頁未呀柒頭SKT fans
你隊SKT 入唔到PLAYOFF 呀

Skt d ban pick真係7撚到

mvp榜正
無重複隊

未知，肯定冇po
第一頁重新睇一次

soaz唔差得哂嘅

肥左都carry到嘅
但成日比人dive

我諗依家faker一定好後悔屌走左肥閪同花生仔

因為你對眼裝屎 第一頁都睇唔到囉柒頭

星期四 再睇skt 點俾人2:0

入唔到咪入唔到囉 做咩呀00後剩係識扣帽子呀?
中文都唔撚識打 好好享受埋你既暑假啦柒頭

咁多年黎最唔鍾意呢隊skt

Griffin只要唔輸比bbq就肯定有前三
幾乎確定咗regional席位

講到真係faker屌走咁

反而kz我想skt2:1拖水鬼

花生想留低架
但skt唔要佢
btw你唔係覺得花生會改變到d咩啊

眼點樣裝屎呀? 有無常識架?戇鳩仔
開 係動詞黎架? 做好暑期作業未呀?傻閪

唔好撚理佢啦
問無問題,俾人串句就起緊鋼就真係肉酸左d既

上年夏季就huni同peanut雷
wc就bang雷
今年春季就blank雷
今年夏季就四個都雷
ok~

FAKER屌到隊友都唔同佢合作
你話呢

點解lms得佢garena有直播
杯葛自己？
明明已經冇乜人留意lms
依家仲要整個荒島比自己播比賽

上野唔換哂佢出邊個到死 間唔中一場半場唔出事有撚用

睇第一頁都唔係好難啫
況且係有人好有禮貌咁答
「玩完好耐啦 問」
都俾d 伸手黨屌

講多次
huni係skt有留但自己想走
花生係諗住skt會續佢但最後突然講唔續佢

我屌你老母臭閪死全家 唔好屌番我轉頭呀
俾人屌句就屌番轉頭係肉酸左D既

1. 睇番之前啦,我每日都有睇FAKER ,我叫你睇你又唔睇

2. 係唔想降低自己實力而遷就人

3. 唔該唔好轉移話題,你又轉移左去FAKER有有冇問題,我再重覆話對隊友戰績係有,我依家講緊係咪FAKER廢同雷, 唔該回應重覆,唔好再論述緊FAKER係咪有問題令到隊伍戰績差啦, 回左成個鐘都唔聚焦,要我不斷重覆討論緊既討點, 討論區係用來討論, 辯明真相,唔係堅持錯誤論點

係咁話人00後
又唔見得佢講野成熟
十足十果啲小學雞咁

花生唔知有無,faker真係有屌肥閪

都話HUNI勁 果時成班傻西仲係度ULALA>HUNI

呢個年代仲想玩獨家

收爺啦

Huni肥到真係做到d野既 打弱隊問題不大
花生今季都鳩下鳩下 但好難差過blank

理虧就開始人身攻擊
唔洗理佢啦

年頭比金剛買起左轉播權 所以得返佢自己同金剛有得睇

咁撚樣叫有禮貌呀?哇屌
為駁而駁咪你依種囉
睇死你依種毒撚肯定當街當巷俾人屌老母都要話唔好屌我老母啦屌老豆ok?

小花下年轉過來RNG輔助UZI吧

blank一係就好廢 一係就好撚廢

係邊個柒咗 個個都好清楚

暑期作業做哂未呀 暑假過左一半喇

最多咪好似blank食唔到條巴龍咁
好冷靜係到講經應該點做
毒撚唔似會屌走人喎

俾KKOMA屌走

開下對屎眼俾我睇下

完全封鎖無煩惱,話之佢屌曬我祖宗十八代,乜都睇唔到

你條撚樣吠撚完未啊 屌你老母臭閪 自己問題仲要屌鳩人？ 我屌你老母死全家 生性病啦 死毒撚 就係連登多左你呢種小學生黑社會先會比人笑連登係兒登

得喇收皮啦
覆埋呢個跟住完全封鎖喇
自己繼鳩續係度吠同單機啦柒頭

不要企圖做些什麼

次次都我錯,俾著我係肥閪都唔撚留

我都唔太明

開YouTube再chromecast射上電視好方便

玩番你既足波啦柒頭

柒咗仲唔潛水俾人撚

唔夠人講咪走住黎屌囉 傻閪

faker轉上路咪得囉

禮貌？ 洗唔撚洗幫你奶埋袋先叫病禮貌啊？ 你邊撚個啊？要對你好聲好氣？ 走啦 過街老鼠

降低自己實力而遷就人??? wtf? 即係龍珠合體咁樣 我都唔知講咩好

做咩唔叫人開下對屎眼呀
個腦裝屎就聽得多
見人串你對屎眼裝屎架 真係笑到仆街

去北美養老幾好 而家每人收部車

走啦 過街老鼠

咪岩囉
屌完人老母又屌番人老母呀?
你傻閪架? 玩番你既足波啦 戇鳩仔

Skt 啪啪啪 skt 啪啪啪

最期待既畫面出現了
雪faker 雪得咁過癮

見到無faker既skt輸
好撚心涼

傻啦
如果係要減人工留你 你肯唔肯？（我估好大機會）
去na仲要加人工 一來一回
蝕左幾多？
加上kkoma個仆街不嬲特別鍾意屌huni
覺得佢係垃圾 有事無事都推晒個波比佢
早走早著啦
Blank不嬲唔穩定 只係適合做替補奇兵
無左花生同佢輪換 現晒形

明明已經冇人回佢 又有個唔關事既入黎屌埋一份

咁好咩

上年衰既都有夏季冠軍,worlds 亞軍
今年唔撚降班都執到啦

你都母臭閪 講野成個大陸狗咁 死返中國啦 新移民

唔知以為出FAKER個D贏哂

下年降班啦 參考CJ

skt負責買賣隊員果個真係好撚on9

btw 呢度好多skt staff 係度？
咁多人實牙實齒話faker 屌人屌到比人雪

關你撚事咩

做咩呀足波撚
死番入去你既玩具台同你班足波撚一齊打飛機啦
癲狗我就見得多 你依種癩皮癲狗求人屌下你真係少見

劇本:
kz gf 12seed
skt岩岩好入到regional
faker 上線 打殘kt 輸俾geng

你又究竟有冇睇我上面講咩, 打強隊用BLANK思維係會輸,
SKT最近依2場打強隊咪見到個問題, 有埋事實都好反駁

唔通關你事？

KT第一

條友係另一個post又話呢排唔出faker贏好多

係都要鎖國咁on99
不過就算放上utube都係國語旁述既話
同放佢自己個網冇咩分別

又迫害我大KT

唔係SKT STAFF都至少係心理學家/醫生啦

#JTeam戰隊公告
風哥FireFox(黃鼎翔) 今 與杰藝文創簽約，未來將負責J Team《英雄聯盟》戰隊總
監兼總教練，一肩扛下戰隊經營的重責大任。後勤調動如下：教練由Prydz小峯(陳廣峯）
、 狗八(蔡學裕）擔任，飄飄(翁于梵）和凱淵(游閔翔）則轉任助理教練。

都唔係既
花生唔岩skt係真,唔要佢都正常
肥閪唔想留,唔肯續,你都預左,日日俾人屌你估好開心
最慘係肥閪既表現又未去到值得加佢人工黎留佢
但佢走左就仲衰,得個u唔識串同垃圾泰係度

好多人都一口咬定係比人迫走 明明都冇消息講

風哥帶埋狗八走RNG都知咩事

究竟skt點解要換走成隊最好狀態既
都唔理上野個問題

可憐之人必有可恨之處呀

即係你覺得合作就要降低自己實力 喺隊友方面設想=降低自己實力

嘩屌 真係風哥

呀blank好小氣
提你注意cd就嬲鳩

係twitch個陣都唔算太多人睇
點知仲on9咁鎖獨家
個金剛直播我記得一開頭仲要google search唔到

條傻鳩成隻小學雞咁針住唔重要既野黎講

SKT既比賽好多討論
咩人都有

我GenG 打手潛一潛先

為錢姐 可能金剛真係比左好多錢比GARENA

1. 係隊友能力方面上設想到最高上限,FAKER有做, SKT VS KT,最近果場,能力最高上限係鬥SMITE, 冇諗到對友? 如果連高2LV 都SMITE唔贏,配咩做職業選手, 咁已經證明到有遷就隊友,係佢地方面諗啦,係隊友出奇地廢, 自己玩AP英都唔計CD同SMITE高2LV都SMITE唔到, 唔係隊友廢?

2. 簡單D
討論位係 — Faker係咪雷

依2場打強隊輸晒,仲輸得好慘
而Round 1同之前有FAKER打強隊都有來有往 (我講緊自從SKT變廢之後)
已經證明到FAKER唔係雷啦, 咁得未

AFs 下場打HLE 點睇

我果陣仲諗撚緊屌點解TWITCH冇得睇LMS?
後尾要GOOGLE先知搬左

Faker有失誤
Blank有失誤
Thal有失誤
咁邊個失誤大d呀
肯定係Faker啦

以Kuro上場既表現 我相信會贏 前果排食撚哂屎咁

GRF 輕鬆2-0 SKT
嚟緊仲要打BBQ
睇嚟都係第一 冇走雞

Thal根本就係最撚廢果個
去lms 同moojin重聚算啦

KT 仲有HLE MVP 打
分分鐘跌落第四

其實對griffin呢兩局macro play冇咩問題
有啲call仲要好靚
係幾條友自己輪住派膠先輸

火龍勁過佢啦

Faker係場上blank就一堆個人失誤
重擊又唔識用
事實勝於鴻辯faker錯

其實頭先果場 bang算唔算比左位人開巴龍
利申 小玩 睇多

即係操作上比人outplay
就係依家SKT 隊員既問題, 即係廢

冇FAKER BLANK都唔係好好咋喎

偷到兩條baron 咁肯定係faker問題啦

真心希望skt冇得打world
呢個狀態同隊員入到去只會比人㩒住打
哂撚咗個位

mowgli果兩次baron都唔知做緊咩撚野

算好好多架喇
不過到泰仔派膠

但公道啲講faker上場又真係冇呢啲call

kt 兩場2：0先第一
grf 無主動權

call左啦blank pirean外送

上場唔係on99輸比Jin Air一早冇懸念啦

KT唔會令大家失望
KT 0:2 HLE
KT 2:1 MVP

KT 打JAG 都差d輸

我驚直接跌一個series俾HLE咋

首先講戰績 冇FAKER一定好過有FAKER 同埋所謂有來有往 我就唔係好睇到喇 除咗kt以外打強隊都係0-2

我暫時見到係FAKER D 關鍵CALL或者CALL 重點放係GAME中後期,
只要前期唔係太逆風,其實都係贏輸一波團

依家D CALL好左都係前中期,所以的確望落好左,但前中期CALL只會令到自己有風向,但可唔可以將風向變到羸GAME 係要靠中後期CALL, 依家都唔見SKT有咩特別中後期CALL, 所以打強隊先macro micro贏唔到

決定加入反FAKER陣營算撚數 成班盲撚 無話FAKER無失誤喎
但換完PIREAN連贏四場係咪就代表之前所有問題都係FAKER呢
二元非黑即白到咁都得咁無計啦 又貼撚晒FAKER S7對SSG既失誤片出黎咁叻叻豬
唔講真係以為所有職業選手都係完美 唔會犯錯架

講撚到s7推推棒冇錯咁

成班非黑即白 唔係FAKER問題就一定係BLANK問題 唔可以一齊有問題

只可以講唯一雙方都認同ge point係泰仔好撚大問題

1. 又LOOP, 第一句只證明到FAKER有可能有問題,唔係證明佢廢,所以可以直接DEL

2. 我係睇到有來有往, 但OK, 冇來冇往都唔會阻到論證論點, 依家打強隊都係比人屌打0-2 同FAKER上場時一樣 (我代入你睇法) . 簡單邏輯, 咁已經證明到唔係FAKER廢而令到輸啦, 唔係咁都要拗呀?

所有問題都係FAKER? 冇人咁講過 但faker雷就係事實

連敗緊啦喎
明眼人都知問題係泰仔然後就blank faker頂盡咪排第三第四同bang平排
俾你班撚樣講到一換就連勝problem solved 咁
最大個問題仲係場上

2-0 gen g 1-2 af 係你開始睇戰績先

成班鑽石樓下架人討論lol代表人物faker雷唔雷

打幾隊下游隊刷完分就打丁
打完gen.g吹奏都算，始終算死對頭
但果幾隊野.......如果打佢地都輸咁真係唔得掂

又要貼牌了

連敗兩場 就係連敗

唔係challenger 都唔好討論FAKER

冇英文轉播既話放上twitch utube都係得東南亞會睇

好掛住個個bj fanboy

lpl都係冇咩人睇

要吹捧唔需要勁過佢㗎喎
不過話佢垃圾就

Thal on99 dllm

Skt前期call好左係好多時隊友肯放去支援牙blank啫

有lck好少會睇lpl，雖然兩個時間都閪
同埋得罪講句，LCK旁述炒LPL四條街都有啦
幾個caster都係LCS唔要佢地

lpl twitch班caster真係

計埋今日比GRF 2-0,

但出FAKER打KT都係1-2, 而輸都係因為SMITE,而依個SMITE正常職業選手唔應該會輸,贏2LV SMITE

咁都係FAKER問題?

上唔上FAKER打強隊都係輸WO, 贏一場唔代表係勁, 統計學上就算贏1場都唔會顯著證明到係SKT 換人打強隊勁左

例如上場blank pirean密密送
變左用中路換blank仔發育
等blank仔carry

咁先叫teamwork 唔通放生佢farm多幾隻兵

雖然tb係成日吹奏同個外形唔掂
但佢已經算最好

1st seed 係 summer champion
2nd seed係咪計 spring and summer個總積分？
3rd seed就贏 資格賽？ 資格賽係咪playoff嘅隊先有得打？
好耐無睇比賽 唔記得哂

打少左隻字 肯放推去支援

我冇講過FAKER廢 只係換左人真係有好轉
上路2件都係廢 根本冇人用

twitch同YouTube唔同架咩

應該唔係講緊你

你要每一場都捉出嚟睇 我都吹你唔脹 但重點係冇咗佢 成個隊伍狀態都好咗

之前spring 其實skt都2-0 HLE 同GENG
呢條pirean 跟本就冇影響力
3場有2場都輸兵 前期又走去on99送頭
我就真係好少見faker會輸兵

下個就係呀bang比人搞走

迷Faker對反Faker都嘈到咁耐
如果係s5嗰時Froggen對Rekkles
應該一個post有1000個回覆都係鬧戰
仲有嗰個係搶1001

唔輸兵嘅原因好簡單

都話打強隊冇好到,打廢隊係好左, 咁咪只係證明到配合有問題
而反而證明到我講BLANK CALL 水平有限, 打強隊始終有問題
而FAKER CALL 打強隊睇最近KT果場都見到係完全outplay 啦
從而證明FAKER唔係雷/廢

好難明咩,

JT簽左Firefox

好過英超架喇

你講番s5時期都係屌歐洲影帝多
FNC一手培養佢之後做反骨仔，仲要成績屎

其實我唔係反faker 任何人都有低潮期 但係d fan boy唔肯承認 不斷攻擊其他選手 我睇唔過眼啫 由s4到依家都係咁

係呀係呀

泰仔同礦工都有fans
真係大新聞黎

贏就佢carry 輸就隊友 鬼有人做佢隊友咩

我冇否認FAKER 既失誤, S4 FAKER玩唔好, 依度大部份人見到FAKER失誤都會講,冇盲撐, 以事論事都可以話因為係FAN BOY

唔好講笑，風哥真心勁揪

真心覺得blank呢幾場整體唔差
要換一定唔係換佢先

係睇都睇未換人前幾場
柒撚到咁居然係換faker

好多場都有話係BANG CARRY, 打RR都有話係BLANK CARRY, EFFORT都有好多場話佢神操作, 反而你自己有confirmation bias ,可以屈番人轉頭

想skt下去
希望blank同泰仔比d力
證明自己真係廢！

睇下臭口V會唔會進步囉

係呀 我係peanut,huni,bang,wolf,blank,thal,bengi fans

今場算證明左下路舉唔起上面3個未

數少左幾個wor ching

呀,唔記得講, S7好多人都話FAKER小花,原來咁都叫贏就FAKER Carry 輸就隊友

中路永遠隱形，KS
上野就穩定地廢
呀bang應該都就快唔得了

poonxxxxx,piglet,duke呢仲有TOM

s4開始反都數少eazyhoon

學你話齋要概括 你咪睇下啲 faker fans 點睇

Marin Topdie
Easyhoon
表現好嘅你都憎
唔怪得啦

礦工啲macro還可以，counter gank做得係幾好
但佢有時上腦得過份
同bang子捉tarzan果度明明tarzan已經交晒smite flash同大都仲追
打第一條火龍見到有眼，拆唔切，但堅持要食，龍係食左兼換就換到，但p仔交晒summoners走佬兼要番屋企

有時啲下游隊唔識搵機會你咪過到骨
依家講緊打上游隊，少少失誤一捉到就打到你仆街
啱啱g2就算skt前期優勢大都冇用，因為礦工同泰仔一定會throw番出黎

我唔知出面FAKER FANS點睇,至少係連登上, 大部份人既留意都有反映到我上面講對於SKT 隊員既睇法,我唔知你邊度見到依度有好多FAKER FANS (即係盲撐,唔係跟據事實講FAKER勁同廢)

條友都唔識波既

漏咗duke piglet eazyhoon poohmandu 唔係好多人鬧

又睇幾場做智者

買個人頂佢好過啦

都仲數少兩三個top

四代SKT TOP LANE
人人都打爆過神J奇至少一次

唔係講笑
你搵得番DUKE呢啲LEVEL都唔會咁慘烈

佢龜得靚

哥陣個個拎佢黎同s5 marin比

piglet s4已經唔多掂
數漏h0r0 picaboo同profit

所以咪話漏咗duke

其實duke 好啱skt 用

只係期望太高
S5 MARIN果個LEVEL太強

duke係唔做多唔做錯
原來係咁難

Duke本身打得好衝 係skt化左

SKT應該要草莓呢類型上路

都仲數少個top die

唔睇NA
唔計

全盛時期牛排

Duke都係廢
睇下ig就知

其實係meta唔容許打咁龜

淨係講防GANK意識
大部份都好過泰仔，肥閪同佢半斤八兩，但至少肥閪識CARRY，攞得起CARRY英

無the shy就會見到jkl上腦

佢識殺人
泰仔連殺人都7下7下

至少肥閪唔會4/0/0輸番出去

公道講
s6上路meta比狗玩
要練埋啲咩fizz ekko

其實我係針對緊當時畀人鬧嗰堆

ok
怪錯你了

duke 果陣打親rox 比smeb打到 多數
1/5/x 呢d 戰績 smeb場場好戰績 但都係skt 贏 因為果陣faker場場食住kuro

S6 top最有印象係jayce，哥陣前中後期都勁到仆街

Kuro話比faker打到有陰影

Faker 依d明星選手真係比SKT上野玩撚死

明知選手生涯好短 隨時維持唔到高峰狀態
仲要比依2條廢柴雷足全季

除左康SIR果隻

不嬲比賽上路俾狗玩 轉線轉到十分鐘得幾隻兵

果陣rox 輸親都係爆佢

但起碼都係嗰堆pool先
唔會無啦啦整隻fizz同ekko屈機要你練

Na jayce 同na ryze都係笑話

之前唔係話出p仔成隊勝率高啲咩?
結果p仔咪又係贏埋啲faker贏到嘅較弱嘅隊
依家係咪仲要話p仔夾其他人好過faker呀

lpl
top個上路 ap凱能

最尾先出金身

本身都差唔多玩完點解唔放手博一博出ulala
話唔定偷到雞

死都唔換faker, 唔知想點

練blossom好過啦

其實嚟緊打KZ 除咗可以拉KZ落水之外 贏輸都冇咩意思

MARIN 好似之前TWITCH既直播好似有寫TOP MARIN 而家冇寫TOP 係咪已經走左

咁點解死都要出泰仔，ulalal一場都見佢唔到，買返黎做飲水機守護神？

連比賽會場都無得去

數據已經講哂
上面faker 下面pirean

岩岩聽旁述話
mayu同cron夾d 戰績好d wor

但實力廢過馬撚同唔知邊個

但佢凱能好廢

但好明顯依家唔係佢低潮囉
你估佢低潮無人講?
唔講遠剩係春季都好多人講啦

上面數據圖
低潮都高p仔幾皮

馬撚都過氣啦

Marin都唔係同人夾既
佢黎1v5咋

咁faker係好明顯大部分時候都好過隊友係真
blank除左豬女你估佢派膠少?
thal唔洗講啦 好明顯玩得差嘅場多過好
effort前排對線失誤多到下下食技送頭
bang前排都撚唔掂非ad版本
你話faker春季打得無咁好就話姐
個陣成日比人捉回城b fans又有冇拗呀
bang春季舉重又有冇人當睇唔到格硬話faker舉重呀

仲衰過faker

某啲人會話faker食哂成隊資源
但事實係faker拎加里歐都打全隊最高輸出

通常rumble都係開季比rito nerf
到近世界賽meta又開始出返嚟
而家啱啱好

SKT又豬

唔豬肯定推多至少一個POST啦

個POST又冇左LOL 3個字

就算如果duke無走 skt依家都唔會贏
s6個版本同依家差太多
個陣真係靠mid同ad carry 上路無乜影響力
老實講啲人話duke廢係因為佢拎冠軍而其實其他top唔差過佢
個陣looper smeb cuvee是但一個換duke都唔影響skt拎冠

Cuvee最後嗰下

有無人睇grex 對 hka

#JTeam戰隊公告
風哥FireFox(黃鼎翔) 今 與杰藝文創簽約，未來將負責J Team《英雄聯盟》戰隊總
監兼總教練，一肩扛下戰隊經營的重責大任。後勤調動如下：教練由Prydz小峯(陳廣峯）
、 狗八(蔡學裕）擔任，飄飄(翁于梵）和凱淵(游閔翔）則轉任助理教練。

未來風哥將領軍教練團隊，帶領J Team在夏季賽繼續努力。

首先所謂好轉只係好少少
打強隊依然唔係幾打得贏
但skt揀角已經唔同左好多
之前場場比牙thal拎隻無撚用嘅darius
依家會揀多左坦/團隊英
牙bang亦揀返ad 唔洗撚法師
effort揀少左魔甘娜 對線亦比之前小心無咁多失誤
贏線變相係大左機會解放下路
亦都比到多左機會jg成功camp死對面拎塔拎小龍
同時effort亦可配合blank跑上/中搞爆對面

都話左係風哥

GREX應該唔夠HKA打啦

有又繞做caster
可以開聲睇

而家佢同球Z比PTT既人追擊 今晚應該講得保守D 唔會串咁勁啦

關又繞咩事

又係吶兒單野?
btw 支持grex

咁點解faker 唔係到先正常選英
佢係到bang要非ad英
佢自己用鳩英？

P仔就 可以正常法師
Bang ad英？

Jin Air Ban 2 隻AD

respect

papa勁到...

係

點會唔關
佢地係XO
星期三先講多次星期日果場

其實依兩日球Z做caster都已經忍左口
但咁啱場場都有吶兒咁

其實開頭出個文D人以為叉燒唔係企球Z果邊 點知轉個頭XO直接幫球Z屌BOBO

數一數二勁左咁多

呢個上路單挑

G rex返來了

唔好燈

有得用AD SITICH正常返好多

有冇人覺得grex打唔起

meta係其中一個因素

但更大既因素係pk回撚哂塘

數一數二

呢波巴龍 真心撐唔落Grex

BAYBAY真係廢黎咁都比人搶巴龍...

巴龍

Candy, Baybay
大ad版本 Stitch又要carry

smite完仲有二百幾三百血

其實數一數二今季勁左好多 反而baybay條廢柴仲係食緊屎咁

兩兄弟一鳩樣

stitch一個打晒

我一個打五個

HKA搞乜
之前唔係連勝

baybay

Baybay

數一數二又偷

好撚勁 點重都輸

貝貝死撚左佢啦

BAYBAY

對住BAYBAY都偷唔到就唔洗打JG啦

baybay同佢兄弟一撚樣

咁又係

睇到覺得stitch慘

球Z幾時屌埋BAYBAY唔啱打職業

垃圾貝貝重輸兩次

成隊都回神，係baybay仲唔知做乜撚

empty?

bobo

屎迪仔CARRY

cyeol

STITCH 強行CARRY

A四下就死

真係返左黎

神之史迪仔⋯⋯

垃圾baybay 要不是stitch

Penta

penta kill

Pants Kill

PENTA

Penta kill hke

換完JG 正式上路

candy個樣灰撚到

緊係灰 差d俾個仆街jg累輸game

簽隻韓仔打野 換wuji打中路啦

睇唔透jin air到底係勁定唔勁

如果唔係貝貝重輸巴龍同遠古巨龍，使打得咁辛苦

candy 明顯呢季先係carry果個⋯

最後波團戰其實都幾輕鬆

原來EMPTY仲係度

一大五

wuji回塘

CANDY夏季好似樣 好難換走佢

但係上次翻譯都唔用佢
佢而家有咩用

頭先果場真係下路強行carry

後勤

除左個巴龍同遠古龍個位都冇邊到辛苦

輸巴龍 巨龍 搞到俾人平返經濟 所有前期做既野白費wor

食到就推塔食唔到就守 不過baybay柒輸兩次

就算平手都唔會辛苦既後期陣 唔係淨係睇錢既

呢場真係中下強行carry

如果係lck 俾人翻盤十世

平經濟姐 但係HKA都冇得還手 唔係嬴都冇用

baybay唔換
grex都係廢

GenG

Jin air差d perfect game

jIN AIR都幾仆街

仆乜撚野街

Fly次次用球女都0作用

Gladplane

AD凱能前中期一逆風真係無L用

當下就要轉ap

史迪仔 43k. dmg

變番ad meta 史迪仔番晒黎

世界冠軍中路

出Clown了

出CLOWN即係有貓沙同章魚睇

Crown 子

stitch好萌

估下crown 用章魚定馬哈

CROWN仔

Crown outplay人一定show表情（game入面）

後生版Ambition

當faker 比人bench 冠軍中路crown就出黎救世

冇人睇rw ig?

史迪仔真係不放手直到版本到手

GFX 2:0 HKA

想問下英文台D caster去哂邊
得兩條友旁述+分析都要做哂

竟然唔係press R英

Zoe

FLY隻Zoe 係50%派膠50%carry

Crown 個隻會點呢

留左咁耐力100%carry

睇下crown抖咗咁耐變成點

星期六冇人掛

你有無見過一個人做齊分析+caster+訪問+翻譯？

果個就係門門

其實skt點解會反彈好簡單
因為其他隊唔習慣唔針對faker黎打
隻中路睇落流流地 都唔知搞邊到好

但係份糧有冇多到先 點都要雙糧啦

傳譯訪問 上分析台分析
不過台灣勞工咁cheap 應該都唔貴

STITCH 勁到

corejj

屌
肯加番lol 三個字未

coreGG搞乜

CoreJJ

crown子

grace咁都走得甩

賣埋隻錶

Crown仔

BAYBAY?

HKA

BAYBAY食屎啦

屌你又俾人偷巴龍

對面冇重擊都可以重唔到
Baybay

baybay真係屌你老母啦

屌你老母BAYBAY

其實baybay識唔識個醜字點寫

baybay勁到100%重唔到既男人

GNAR R > BAYBAY重擊

baybay以後帶虛弱保史迪仔算啦，個重擊冇用架喇

典解我覺得crown子d技好似9放咁

真係睇到眼火爆

我係TOYZ我一定屌撚到佢仆街

好撚on9咁撚樣都重唔到

無論BAYBAY幾廢 STITCH 都要CARRY佢

Toyz話Grex打升降賽佢捐200萬台幣

我永遠都會反baybay條廢丁

球Z快D出黎講BAYBAY唔配做職業選手啦

佢真係唔適合做職業選手

Crown 仔 加油

呢個抵屌喎

連press D既勇氣都冇

兩兄弟都要比人屌

屌那星 明明大好風向 就係個巴龍 你老味 咩營運都唔洗講啦屌

candy唔想打了

baybay mvp

輸返轉頭就係因為一個貝貝

HKA搵左2條韓仔返黎真係唔同晒

已經輸到10K

難得今場pk似返樣

BAYBAY死都唔出水銀

搵empty上好過啦

好似韓服ser p仔排第3，faker排第四

u記瘋狂輸出

你老母臭閪 貝貝真係on99 換撚走條垃圾佢啦

屌你老母BABY

食撚屎啦 屌你老母baybay 真係睇撚到眼火爆

垃圾貝貝

Toyz
7分鐘 ·

第二把B&P結束就上機回香港了
因為我知道⋯ GG2:0 😎
#穩得你媽頭皮發麻

baybay真係好撚勁

燈到

貝貝條撚樣仲敢笑個下先嬲

Teddy

笑笑笑笑你老母 baybay

JIN

嘩屌你機長勁撚到閪咁

4打6

Teddy勁撚到

baybay去死未？

teddy勁撚到

癡撚線 招q

貝貝快撚啲死啦

根本teddy入強隊一定屈爆

candy 同史迪仔心諗 屌你老母 我都唔洗你幫啦 做個重擊機器係咪咁撚難呀

睇完baybay一個累全家
跟住睇teddy一個救全家
好大落差

打成7K傷

一Q雙鵰

一打九

teddy god

50秒 7k輸出
不如去KZ踢走廢老啦

teddy走啦 留喺Jin Air真係嘥料

KZ真係要重本買佢

有可能踢走埋Gorilla咩

Grace出魔器未

應該會買喇掛

RNG後補都不如既棄將

geng 會唔會又俾人反cup

還我laba今日偷左幾條龍

射得好準

3下Q收4個頭

好多曼區手足

RULER係時候證明自己

惡撚到 teddy
人地開9佢都仲敢點人

有無人發覺jinair個中路場場空大

全攻型AD

TEDDY只要一個失誤就成隊收皮

三條龍都press唔到重擊

teddy 700 carry緊

baybay係不穩定因素

clown好似無乜存在感

隻kennen俾人恥笑

the shy一出就輸

正常發揮

好穩定呀 佢有邊場唔係troll同等carry?

每次睇Jin Air都係諗點解teddy仲未轉隊

SoHwan真係廢撚到

JIN RIP

MOLAMOLA

teddy

真係Teddy 一走錯位就輸game

有冇人將Toyz改做skt/faker/p仔

一波收皮 隻球女完全無撚用

disgrace

屌JAG食完巴龍都輸

唉teddy

冇cho gath真係會輸

TEDDY快D轉隊啦

SAD PLANE

入強隊啦屌
一個人carry攰撚到

咁輸返轉頭

唔係teddy自己送頭咩?

好想睇GRX輸
咁BAYBAY就可以滾

gragas唔撚e隻ashe e隻豬女........

一轉隊應該jag可以降班

吓
輸到甩褲佢都唔會滾架

唔係teddy廿分鐘前完埋場添

成班唔跟teddy,,,

係後面睇戲,,

一鋪清你袋

Btw 呢排GenG 好多膠派

岩 打職業
lol一個人勁無撚用

ori啲傷

Ori 13k damage

GEN G 捉得好靚 落中晒所有CC 去Teddy 度

teddy過去kz或者afs啦

31k

其實AFS/KT/KZ都可以買佢 勁晒料

輸左冇季後賽
班隊友點諗

最主要係teddy一開波食到cho招q
唔係唔會有後面比人連招

咁呀deft 點呀
咁樣就唔叫kt 啦

Cuvee d控場

世界賽個場科加斯都係

KT 鳩少陣

係咪隻sup 太廢累到teddy 無人買

kz bot都差唔多要換人

有個勁ad替補下可能deft會勁好多呢

係唔係睇唔撚起我宇宙deft 先

最好都係去KZ

Teddy 夾mata都唔錯
比deft穩陣小小

Deft 無論打得幾好都要話換佢

忽撚咗？Teddy去打sub？

隻braum識舉盾就擋到d技啦,
zoe招q 豬女招r

球女早少少r已經唔同玩法

Cool 肥真係好勁

唔關事
無話一定要買bot duo

好懷疑班傻仔其實有冇睇KT打

人笑又跟住笑

個陣買peanut咁快手
唔知會唔會好快搵teddy

連主播都瘋狂討論teddy可以去邊

Teddy去AFs就好

Corejj flash exhaust Ori 都好靚

cool肥玩cho gath都可以贏kennen cs

點做到

grex hka game 3 bp 癲左啦

無人話要換走佢
多隻勁ad唔會有損失 況且deft都係間歇性派膠

無話一定

但好少買人淨係換其中一個囉 二隊promote就唔同

唔怪得ruler食ori大技都唔洗死

好想teddy 快d轉隊，次次睇比賽見到佢受苦就覺得慘

AFS KZ下路家下真係最唔掂

睇撚到人都癲

換走廢老即刻飛到月球

一早舉撚左盾啦做乜鳩

grex有後備jg都唔岀？

Deft carry 贏game = 佢好彩 ok啦佢成日派膠
KT 輸game = 一定係deft 派膠

下路fakee

lms 有世界大戰

RW IG打到痴左線 14mins 21kills

廢老愈打愈頹

Teddy Deft 兩個點會做sub

球女好似去左藍位..
反而佢去唔切 直頭唔好去好過
可能唔會一波gg

BDD去GenG 肯定延續下一個皇朝

Don’t FF too much

lms 既話 又繞真係高一級
酒桶sup 真係正常野黎

last fight 隻sup行到後一後唔幫teddy擋箭同豬女Q ,gragas無e ruler阻止佢輸出
不過都有部份責任係teddy食完巴龍後亂交閃

又唔好咁講 KT輸佢90%有份派膠

又話deft廢 又話買teddy做sub

你指empty ?

Disgrace 唔知做乜鳩玩到冇魔
Flash 大 點知俾Corejj flash exhaust
保住咗Ruler

baybay 條on9

我覺得baybay不適合當職業選手耶

貝貝果然係影響賽果既重要因素

下半季Score Smeb 派膠都未輪到佢

GREX 完

lms 礦仔
佢兩兄弟唔知係咪有幫教練含撚

要靠史迪仔力挽了

無睇LFW

HKA今年好大機會拎seed3?

撐9佢兩兄弟個d真係試下組隊
上路 bobo
jg baybay

100% 既事

WC FINAL KT VS HKA

2兄弟上野連洞

講得出嗰句真係冇睇

點解我仲要自虐睇有貝貝既grex

GENG 咁樣輸一場應該第四
除非KT

得罪講句
我覺得smeb 花生呢d星味太多
名氣大過實力

搵人掩護 走先

ig 果場19：55完左？？？

smeb上場先hard carry完

88 GREX

gemini之前唔係好撚廢架咩

grex gg
唔使睇啦

BAYBAY雷足全日

貝貝躝未?

之前上中廢，換左人就起飛

對面果個仲撚廢

睇下對邊個既姐

TheShy啱啱個場1 vs 2 double kill
doinb and flawless

TSMEB

換左兩個韓仔入黎之後正常番

pawn is the problem

bay bay

史迪奇個樣呆撚左

貝貝呢下神級PLAY

睇黎佢先係唔配做職業選手果個

baybay落下路送頭 屌

銅學貝貝

亞運Jungler

真心on9 baybay

真係好撚廢
金牌仔都好過佢

兩兄弟都唔配

HKA幻之第六人

stitch同candy 好慘

哇 stitch

erssu 好撚勁

又係BAYBAY果ON9仔

PTT既人追擊球叉到去個場等人

追乜撚野

hka同grex好撚精彩 韓國人大戰

bay bay原來係想代bobo受先專登

自己送走季後賽無得怪人呀垃圾grex

gemini 連一件大裝都冇

今年去左lms d韓仔都好好表現下

易過平時打韓服rk

個BAYBAY真係好廢

OP英打到1/5/1

其實baybay唔好諗住carry就得

上兩場玩重擊機器都撚唔掂
咁仲有咩玩

佢連打下卡都唔撚得啦

屌
唔撚睇啦
高血壓

玩豬女扔下r算啦
baybay不要試圖做些什麼

Papa : TSM teddy ?

丟中先得架
不如玩Ivern比下紅buff stitch好過

隻kennen玩撚晒

風哥加入JT

沖擊世界賽

pk呢身乜裝黎

88GREX

grex唔應該買韓Jg

明明之前先開直播話要養病
睇黎份約肥到仆街

Hka贏了

搶第三張飛

gg

baybay係咪弱智架

果陣先話除非窮到被鬼抓走 唔係都唔番去教

結果

垃圾baybay

BAYBAY 25仔?

鍾共又贏

史迪仔嬲撚到即刻執晒野

Toyz又燈...

史迪仔咁快執好野

baybay 咁樣衝

隻AD 嬲到即走

baybay 智鳩障屌

未完場已經執定野啦

屌老母 如果baybay話收左錢 我氣都順d 但佢真係廢hi到連史迪仔都黑臉到仆街

嬲到仆街
場場腰斷都舉唔起

人地黎諗住打世界賽
比你隻連重擊都唔識既JG累到連季後賽都冇份打

英皇咁有錢都買唔到JG

由舊年夏季雷撚到今年夏季 幾好老皮都興啦屌 你老母 選手生命好撚長呀？你場場咁撚樣雷 想點撚樣

Ad回來輸jg

鄧史迪仔唔抵

台灣有咩jg睇得落眼

總算見到隻廢過牙blank的JG

買左個韓仔

走左去RNG

屌 搵隻唔撚feed都夠
你睇下佢有邊場唔撚自爆

無極fill jg算啦屌

Baybay bobo

是旦一件菁英素人都好過baybay
今場baybay既表現同金牌仔有咩分別

有錢都買佢唔到啦

點解唔raise jg wuji mid

第3場就應該換啦

兩個勁既都走左去lpl

依加計LMS本土選手黎講 數一數二真係數一數二既jg了

以LMS綜合財力黎講
可能lspl d訓練生都買唔起

因為candy真係好態過無極好多；加上你點知自家隻「打野」可以雷足三場？（雖我預撚左

我肯定wuji頂唔到hka隻mid 前2場都係靠candy對線優勢係中路拎殺 真係無人會估到吶兒無跳無閃 行入黎搶到巴龍

換JG我講緊 打漏左

兩季都打到咁撚樣，仲比隻carry jg佢

TOYZ落機未 睇到唔知會唔會爆血管

有冇人覺得kt會輸畀hle?

佢保持佢上季廢廢地既狀態都仲贏到 估唔到而家係廢到仆街 toyz直播話baybay玩咩手遊課金
睇完candy今季既表現 肯定好努力先爭到正選位 白費人地既努力

名額所限真係on9搞到bay bay呢啲廢柴都有得上

如果冇限你應該見到某D LMS隊係全部韓國人

犽宿個R成場開左有冇3次

完全冇機會接牛既COMBO

好記得NA有隊LMQ全隊支那人

邊敢上..
好似baybay個on9咁開招大技衝去收頭然後死咩

有人直播直接同叉燒開戰

仲要入到WC呢下好野

KT 一定輸

lms 現場有無人將貝貝往死裡打
我見fb 有人話見到佢真人寧願坐監都要打撚死佢

輸硬

各位識做啦

睇緊 唔明點解係搵叉燒 唔係搵球z

bobo打得龜縮比球z屌唔想贏 球z打過機未 baybay呢種先叫唔想贏 隊友對線有優勢 穩打就可以贏 係要出黎刷下存在感

佢覺得叉燒講錯W會有怒氣加誤導觀眾去攻擊BOBO

我BAYBAY要證明比世界睇我係得ge

打機最驚呢啲人
廢唔緊要，廢但係自信爆膨先攞命

bobo最後個波隻ez係咁點 佢變大左仲係後面扭屎忽花
不過我覺得比球z講呢場都唔會屌得咁金 上次單野搞到咁

on9

而家直播條友完全比叉燒撚到
就快比叉燒羞辱

比人撚到爆
笑死

比人撚狗 一把口都收你皮

條友好撚柒 本身講錯技能效果係一件好小既事 講到天咁大既事

咁既料就唔好搵叉燒啦

叉燒把口就屈機 直面同佢挑機真係同自殺冇分別

就係呢種 輸唔緊要 但贏唔係因為我 我唔容許

搵叉燒都咁樣 希望佢唔會諗住搵球z啦

搵交嗌又唔做功課

fans撐都高汁啲啦屌

我純粹覺得叉燒理性過球z
搵球Z應該一大堆粗口

連生哥都睇 仲問條友點解比叉燒指都唔出手打佢

球z理解肯定廢左好多，挑得過
但另一個真係唔好搞，自取其辱

有冇link

大約52分開戰

頭先其實都冇點講遊戲既野 有冇理解都挑唔過啦

打得差係事實 但我又唔覺佢差到要比人屌唔想贏唔適合做選手 個場認真睇 jg韓援咪仲廢 直接d講 m17 得隻ad韓援係叫打得好 如果唔係球z帶風向 賽後檢討就第一個檢討隻jg先
lms上路mvp pk打afr上路pingpong都3場比人單殺啦 咁就更明白bobo當時打pingpong點解要咁龜縮 連續3場比人單殺都無人屌啦

其實叉燒有講最差係JG 但係完全冇人提佢

球z仲同你理解 開佢波啦

兩兄弟都on99

笑到仆街
睇叉燒撚鳩佢真係好on9

講真叉燒都冇答到啲咩
但對面個個真係小丑俾佢撳住打
本身自己邏輯都錯重敢行出來
人地本職實況主+賽評 完全屌打

+舊FW教練
帶過佢地打16強定8強

靠把口搵食既點會輸

個垃圾根本都無prep過自己要點打
自己up出黎d野成個flow都錯
係到最後問點解唔係xo上面道歉頭幾句好d
之後都係錯撚晒比叉燒禁住黎屌

由佢搵叉燒黎屌 唔係搵球z已經注定佢輸 無做錯野講咩都係岩
但條傻仔都算成功 有接近2千人睇佢直播

抱住有得打regional既心態先
食花生

呢單唔關球Z事,係衍生出黎既事件
主要係針對叉燒係節目講錯技能誤導觀眾

直接係叉燒最勁嗰面挑機 如果真係比佢嬴到叉燒可以收山啦

但佢理念係想幫bobo討回公道 佢認為叉燒講錯技能係帶風向令到觀眾再次針對bobo
個理由已經唔夠強啦 由頭到尾帶風向既都係球z 到開節目個日球z都仲係帶緊風向

聽左一陣真係覺得柒到唔敢睇

其實講咁多野把撚咩 , 廢就唔啱做職業選手應該俾人淘汰架啦 , 老闆有人情味留你係另一件事

我見到英超條友踢波廢過學界 , 唔可以屌柒佢唔應該踢職業咩

成件事唯一錯既點 , 只係球z 唔應該係果個平台講呢番說話 , 但佢呢番話本身一d 錯都冇

佢本身都係走口不擇言路線
突然啲人聖母上身

丁TEAM 終於醒覺換教練

AHQ 同GREX

下個post 加返lol 三隻字唔該

如果係屌佢係人地邀請你既公開平台講d 唔合適既野 , 呢樣係真既 , 佢自己都有道歉 , 話晒唔係自己地方

但絕對冇抹黑bobo , 亦都好難講佢講錯d 咩去誤導觀眾 , 難聽唔代表唔係事實 , 同埋呢個都係佢個人見解 , 大哥繼續用佢 , 佢咪一樣係到 , 呢番說話根本就全世界都零損失 , 係台灣佬玻璃心

好耐冇見藍神

唉 , 唔講啦 , skt 已經收左皮

而家得番kt 同ig 想睇

點解bobo單野搞咁耐仲傾緊……

加教練
佢都冇炒人

藍哥睇好IG同KT

bobo係好大佬
知道細佬今日實比人屌死所以叫fans出來轉移視線

主教練

海橙召喚

放過KT啦

坦白講 吶兒唔點W都幾on9
吶兒打達叔幾依賴3層加速同傷

屌你

藍神次次上水都燈一燈KT

kt剋星 藍神

tsm 剋星 海燈

唔好搞我隊RNG同GG

換總監咋嘛，咪同toyz個職位一樣

有兼任總教練

3連霸轉支持GG

係因為隔2日又有新花生 唔係應該冇人理啦

H2K 破蛋
0-18 dream is ruined

屌牙

SKT自己攞黎柒唯有搵GG做寄托啦，我撐呢隊野唔係因為佢係S7世界冠軍，由上年REGIONAL爆哂三個兵營都仲可以反CUP個下已經係繼SKT之後鍾意既一隊
不過講到尾我心目中都係RNG第一

FW已經確定入WORLD真係痴撚線

MSF做咩呢2個星期好似食左屎咁

SKT仲有冇WORLD打
是咪仲有敗部組

mad都大半隻腳入硬world

咁老實講

w 加速加q 緩速先叫前期好打少少 , 但輸達叔cs 都係好正常

但3 lv 唔點w , 又冇怒氣之下俾人推左入塔 , 又預知自己可能俾人塔殺冇插眼

佢個刻退塔後都可以理解 , 錯唔晒

但佢之前咁多失誤造成呢個局面先係不能原諒

係屌佢唔應該出現呢個局面 , 而唔係屌佢退塔後呢個動作

Faker: 叫大哥
牙Blank: 呢條友只係一個幫過我既仆街

xo醬絆lol就話佢無點w
所以怒氣儲慢咗
係塔底如果畀人dive 會變唔切大

同埋bobo好似係扣起咗技能點
佢跌完波兵出去食最後個隻嘅時候
佢未升4lv 但係打兵有層數

w 係唔會令吶兒怒氣儲快d

但會影響清兵速度 , 同埋有個加速走位

所以屌佢冇w 儲怒氣慢左係唔合理

但會搞到俾人塔殺就有關係

唔知係咪我睇得班賽評太高
你咁當眾同人咁鬥大聲嘈交其實只不過貶低緊你自己既身份
不過應該係LMS文化黎 觀眾鍾意睇嘴砲酸下依樣酸下個樣咁先叫好睇

Lms水平唔夠高 咪只係可以討論花邊新聞
就好似香港樂壇咁 無人做音樂
大家剩係鐘意睇八卦新聞

GGS=

理性咁嘈交有咩問題

嘈交可以理性?

球z咁樣叫理性 條友廢撚到咁都冇人叫佢收山啦

開post 加返lol 三隻字
唔該哂

今日無咩比賽好睇
無人開都似

今日重點AFs vs HLE 報返上次既仇

推

屌bo bay兩條廢柴有咩理性唔理性
又唔係一場係咁
成季都係咁
普通人就話柒一兩個play bo bo就成場淆過龜 完全無任何換血嘅諗法

比著係韓國網民 已經屌到佢退役了

記住打LOL係TOPIC呀